番工幫同事執屎真心累

成日要守尾門，又多野
D同事掉番來D野又成日有伏
D野多到D屎要到deadline先發現
但我係新來，邊有聲出姐😭

啲80後垃圾係咁㗎啦
個個即食主義 開完個頭就跳槽轉工
當年啲6/70後屌得班廢柴港豬無錯
00-10年代社運又唔勇武 垃撚圾

知最少，做最多
時間最少，起貨最快

係唔公平㗎喇
大不了攬炒囉

我係新來果個，做既係收哂同事D功課交出去
可以講係爛頭卒

點解要執？

直接交篤屎出去攬炒